太早醒

好肚餓但冇早餐食

我太夜訓

買早餐比我

冇訓過

幾點瞓？

你買比我

點解

訓唔著

希望快啲瞓得著

屌same

不了 唔得閒

咁我自己落街買

幫我買埋

你想食咩

你買乜

諗住食常餐

幫我買蛋牛治

買完自己吃撚咗

拎來 快

吃撚曬了

再買 快

沒錢

我比

wohoooo有米

買左炒米

岩岩吃完雪菜6c

6c?

律絲

肉

6

7

8.7

智仔？

你就智仔-，-

小智

我煮比你食

小智障

一早食飽屎都痾埋。。。-，-

你7.8

咁聽日lo

咁又點

做乜9

煮咩

問你自己

乜鬼

BB你想食咩

你

照鏡問自己

唔好啦

咪撚爭仔-，-